自爆中學名最後一個字

學

未入post已經估到

好撚好笑啊屌你老咪.jpg

院

都幾架

L

ok

賓周

女

爆樓主真名
on9仔